王者榮耀Tg群~尋找失蹤人士阿joebbg

我哋有個wechat群組
Android: ༱最雷王者
IOS: ئĄＴＭځ
屬於香港人既戰隊收人
白銀以上，每星期打戰隊賽
每日都冇車隊帶飛，上分，不過有內戰。
詳情直接問admin😎

入Group條Link自取